根本唔洗驚入元朗

尋晚周公報夢, 話班古惑仔, 個個收錢做野, 網上流傳每人3千, 會去打著黑衫既示威者, 但係就唔敢殺人 (殺人要比安家費)。

點解尋日處於下風? 係因為唔夠人, 班白衣人人數多過示威者, 所以先比人打。

大家諗下, 只要夠人多, 我地10萬人入去, 佢地要3億銀, 先搵到10萬人黎, 一個對一個, 邊個贏都未知; 況且有拎唔拎到3億/搵唔搵到10萬人都未知。

所以要要夠人, 根本唔洗驚, 而家雞地既人仲驚, 搵d假既錄音黎嚇等我地唔敢去

經過今日一役, 而家睇返根本係對家驚過我地, 又話刀手又話咩,根本係驚我地去踩場, 所以大家要搵一日齊人去

不過君子報仇, 10年未夜, 我覺得最重要都係開槍事件, 推到上國際

其實呢件事，我建議睇定d先行動，因為就算我地宜家唔覆桌，民意都向我地呢邊！ 今次警黑聯手，目的只係想我地中計 . 但嬲就係一定既，而點報仇就真係要從長計議， 唔好沖動送頭，話晒元long人地地頭~

睇完呢段片 "元朗八鄉指揮官李漢民與黑社會對話流出"

說話中流露牛屎飛其實好撚驚

咪係, 佢地最多出一萬人, 我地出10萬, 佢地一個打10個都係打和架ja

727

推

點都好今次一定一定唔可以算，如果唔係只會助長玉鄉黑，只係用咩方法對付好

唔入當經濟制裁下佢地

元朗反擊戰